高層除左袋錢外究竟有咩用

日日行行企企,坐係度on99咁出你幾倍糧

講到咁易做 咁點解你做唔到佢個位

就係點你班友做野同埋西走你D廢柴

揸住你個春袋掛

咩獲

佢坐你個位嗰陣你未慘出世啦，怪自己讀書唔夠人勁算啦

駁唔到